中共係咪想充公肥佬黎資產，做港版回血劍？

股價瘋狂推高